一人一件做過最後悔嘅事

我先

呢件事我每次諗返都好後悔 如果有得再揀我一定唔會再咁膚淺 心軟，每次諗返起我個心都好唔舒服...覺得當時我要咁做......唉......

四川地震每次我竟然捐左5舊水比支那 大拿拿5舊呀

推

後悔好多野，後悔莫及

有得必有失
睇開d
可以反省唔一定要後悔架

有冇人可以開解我... 覺得好羞恥

大把

賭波贏過十幾萬 貪勝不知輸 最後連五萬本都輸哂

最慘係女友講過 我應承佢唔賭錢既時候令佢最感動 佢每次講番都覺得好心痛

利申仲賭緊博翻本

後悔點解自己成日要令自己後悔